想問下llb grad完入big4係咪好傻？

唉.....好多野煩呀...

不如ifc重練仲好

係

點解唔搵mt

Banking Compliance?

你不如去問下非州啲人點解唔食飯要食樹皮

咁你又問非州啲人食樹皮傻唔傻